巴塞雖然輸了比賽，但已經贏盡笑聲

恥笑三寶@@